Пагинация средствами React JS. Без использования 
Так же слушает переменные командной строки браузера ?page=1
Переменная page позволяет менять state.currentPage 

TODO:
Не нравится, то что логика пагинации записана в метод render.
Хочется венысти все в отдельный метод.